點解接受唔到基督教天主教

亞洲眾多宗教中，基督教、天主教提倡既價值觀思想係西方主流思想價值例如人權、自由、博愛、包容、寬恕等等既根源，對現今任何一個城市或者國家既文明同秩序起到唔少正面作用。既然大家咁崇尚西方既價值觀同文化，點解又接受唔到基督教同天主教呢兩個宗教？

況且香港人、華人一般都會擔心自己死後既命運，某d傳統民間宗教既忠實信徒更會不斷求神問卜，希望知道自己死後既去向，但始終都得唔到一個明確既答案。相反，基督教、天主教既上帝於聖經中多次承諾會為信佢既人給予永生，死後永永遠遠係天堂過着再無苦難傷痛、任何時候只有歡笑喜樂既生活。呢個應該係大家每個人都唔會抗拒既野。或者大家可以多啲考慮呢樣野

好就係真
一定要信教先可以有相同價值觀

其實猶太教先係真
你無故屈耶和華神有個獨生子仲妄想佢幫你贖罪
應該好大鑊